讀八大BBA嘅入

大家讀邊間u，出到嚟做咩？八大間間都有bba想知分别有幾大

有network 既分別，完

出到嚟都係乞食

三大：ibank big4
其餘5大：financial planner

可以咁講

城大 理大都叫出名d
唔少人做到big 4/govt/mt
剩低嗰d真係唔知可以做乜

Cityu畢業
返緊Swire

Financial Planner? 保險佬？

恒大收你地八大皮啦